小熊維尼。野比。大雄，大家諗到乜？

大雄中咗武肺,之後死咗,完.

大雄冇得睇奧運

有叮噹仲唔夠，係要痴埋維尼到奶蜜糖

野味大雄

佢地咁老友，一齊去食野味都唔奇日本風涼話都有蟲食啦

果子狸係咪即係狸貓？

叮噹唔怪得之後變左多啦A夢。。。